幫手檢舉呢個篤灰嘅Facebook page

推

開錯台？

唔想有人比狗拉

睇見都嬲

幫手呀

幫推